<!-- Теоретичне питання -->
Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронність у JavaScript  це можливість виконувати інші завдання, поки програма чекає завершення якогось тривалого процесу, наприклад, запиту до сервера або таймера

